[好困擾] 尋晚去飲，撞返個以前一齊玩嘅女仔

第一次開post, 如果睇到一舊雲，講聲唔好意思先

興趣班嘅一個前輩結婚，咁新朗有個侄女以前都有學過一排，細個果陣我同個女仔幾乎堂堂都玩埋一齊， 甚至堂堂都被新朗罵，太曳。後來大家都無再學。

見返先記得原來有時搭地鐵都撞到呢個人，但只覺得對眼好熟。唔記得佢，個女仔亦唔記得我。

等開席果陣叫埋佢嚟打麻雀，都係吹下水，咁有另一條友以前同個女仔唔熟嘅唔識嘅，就自告奮勇去教佢，所以個女仔都算識打。臨開席埋位我就同個女仔交換電話facebook，諗住十幾年無見 識返佢咁。

點知成班人起曬哄，被佢地話抄牌果陣都幾尷尬，係嘈到連主人家甚至最遠張枱都有人都望過嚟

埋位果陣有好幾條友都叫我去同個女仔坐嘅，不過我又無咁嘅打算。最後坐另一張枱
(反而教打牌個男仔神咁早走去坐佢旁邊)

成餐飯間中都有搵下個女仔嘅，但佢旁邊果位新朋友全程R水吹，見我過來 個語氣就一直好似好想趕我走咁
頭先帶頭起哄㗎，最後見到佢靜雞雞抄人牌，走果陣全程whatsapp

位仁兄唔知有意無意，好proud咁講：
我連佢電話啊facebook啊連住邊返咩工都知啦！

其實好多人都知

純粹諗住識返以前啲人，但我係咪踩親人條尾？

宜家就好驚個女仔同佢屋企人亂諗野，印象中 好多是非精亂講野

如果你係我，會點拆？
如果妳係個女仔，見到個新認識嘅人被人咁玩法，會唔會對佢有戒心？

渣ga 驚呢樣驚果樣

人地女都溝撚埋你先慢慢介意呢樣果樣啦下

打算同佢做個朋友咋，女仔朋友唔多
但班人 就覺得我想追人咁

反而真係想

反而真係想知如果係你地 會點睇

Can someone help me

已酒醒

其實無咩大不了，此po已完

感情台係時候轉名為「醉酒台」

驚呢樣驚過樣

飲醉左打字都算有文有路喎

飲醉左 = 驚
酒醒 = 驚乜撚

心動不行動 機會流失了